何謂失焦？

上環手足 我記得你地既犧牲

727繼續光復元朗 五大訴求 成立臨立會 追究黑警責任

不過如果「唔失焦」，仲有咩可以做？

Push